[突發] 梁晃維：決定不派出任何Plan B向暴政妥協

【議會已死，破局已成。破而後立，局外求生。】

二零二零年七月三十日，港共政權宣佈DQ十二個參選人。其「紅線」之猖獗，遠超任何人所能想像。「沒有人是一座孤島」不再是一句口號，當梁繼昌、公民黨等溫和傳統泛民都難逃DQ命運，議會戰線正式壽終正寢。

暴政徹底無視超過六十萬初選選民匯聚而來的民意，不只扼殺香港人的選舉權及被選舉權，更是挑戰香港人的抗爭意志及決心，勢要與民為敵。政權已等同宣告，《基本法》訂明的政治權利及制度，實為騙局，永無兌現之日。

即使參選人甘願跪低，不惜簽署確認書、多次誓言堅決擁護基本法，卻仍會單單因原則性反對國安法而被DQ。我等必須認清，港共政權絕對不容反對聲音進入議會，只容讓傀儡宦奴為虎作倀，如斯議會已淪為如「法治」一樣半死不活的喪屍。

若我等再屈服於政權「紅線」之下苟且偷生，繼續依據中共任意演繹的遊戲規則參選，無異於為腐敗政權背書，共同粉飾太平。即便有倖存者進入議會，亦只會淪為人大一般之舉手機器，斷不能作代香港人發聲之代議士。

無論是35+抑或是任何形式的議會抗爭，從來只是其中一條與中共糾纏的戰線，只為促成攬炒。而今日中共政權先行撕破畫皮，我等所追求之破局已成，毋須再幻想議會抗爭。卑躬屈膝、擁抱議會屍骸之虛妄，與「議會戰線」的終極目標本末倒置，絕非我輩所為。

本土抗爭之本，在於堅守信念，梁晃維團隊決定不派出任何Plan B向暴政妥協。

push

議員已死 破局已成

贊成
推

Respect

Push

d人仲ff緊派bcdef架

脷伸支持我維

你留返比保皇囉 睇你做到乜

Support

支持我維

立法會選舉有冇投票率過低唔承認選舉結果？

DQ主任：實捉到你

好可惜，睇初選論壇表現唔錯，思路清晰，表達能力又高

呢刻都仲驚保皇黨贏嘅話 香港人當初就唔會投呢個抗爭派啦 攪撚笑咩

無

香港市民唔係咁諗
發完35+夢, 就發過第二個夢
抗爭?不了

所有責任歸於保皇
藍屍拉呼應認清真相

35+不行就無謂陪跑啦
6成白紙

果然冇投錯你

咁咪玩撚猿

冇bcdefg
可以參考下新加坡變成點

好驚佢有生命危險

真心大撚把呢種人嫁

認清事實啦 唔入內會唔通樣樣都叫人出嚟抗爭？ 叫得幾多次

咁香港係咪新加坡
有冇新加坡人權民主法案

文攻唔得…就武鬥

支持

民間議會影子議會

下？當初真係諗住有議會戰線架？
派plan b就係妥協？
派plan bcdef就係要共產黨dq更多人喎

做議員唔俾做就出街用武力爭取
係政府DQ合法途徑迫出黎

唔派又係死派又係死
咪咩都試下

好波！

重現射落海

支持！！

支持
每個都係獨立選民

有法案又點

不如去加入民建聯，咁一定入到啦。一年喇，唔好咁on9得唔得？

做乜9

respect

3-10年你代佢坐？

白票廢票啦 仲認受個選舉咩

其實DQ35+比起35+入到立會更有意義

香港人要比所謂選舉呃有希望呃多幾多年？

人大幫立法會通過財政預算案，到時你70+民主派議席又有咩用？

抗爭夢上年發完啦有d佔中時已經發緊

是

此人有理有節
必成大器

我想睇埋政府DQ planB

本身35+唔係目標，係手段
依家已經逼到中共入後巷
議會戰線已經打爆機

Agger

7218311011111

第一次DQ12個人，12粒子彈送俾美國，夠入兩把左輪，DQ多啲，美國應該可以入夠一把機關槍黎救香港

支持

等班on9天真嬌自high算

推

表達得唔好
應該話不會派出plan b以免對暴政妥協

抗爭外判

投白票

打飛機一流

一係一齊進
一係一齊退
有d Plan B有d唔Plan B係最差選項

唔好再對議會有無謂幻想啦

公民黨四隻、梁繼昌都dq，條線低到咁，一陣講錯少少，入到去都冇人dq番，一陣又破產都似。想做9，政府球證旁證踢緊既都係佢既人，有得玩咩。唔派Plan B 係岩，唔好送人去死

老老實實D大黨一定點都塞人入去
冇議席，食咩啊，冇糧出啊

好野
立場姐姐破左局啦

好有蒼天已死 黃天當立 感覺⋯

黃巾黨最後慘敗，漢室最後都係後皮⋯

支持維仔！

同投白票就係妥協嗰句有冇小小似

依家連梁繼昌咁溫和都畀佢dq

訓醒未呀天真嬌

廿幾個人被DQ 攞左六十萬民意授權
唔諗呢啲諗咩

唔試過點知唔得？

公賊會/民賤聯： 喺囉，咁咪乘啦！

Agree

你又啱

諗點實際影響政權
唔係圍威喂射到一地都係

而家唔搞等2047?

咪搞個無實際影響力既打飛機大會ff自己執政立法
係爽既

下下咩都未做就自己唱淡潑冷水
點做到影響力呀

新加坡經驗話比你聽，杯葛選舉後，反對派從此一沉不起

咪話搞個好似中學生搞既立法會咁角色扮演下
幻想自己可以參政有影響力
係爽既快d搞黎俾大家圍爐啦
現實阻唔到立法都可以自我幻想下做到

其實初選都仲好似有個彭卓棋喎， 雖然初選表現同埋過去都麻麻地但好似係毓民個徒弟嚟喎!

港島人應該要去提名佢本土派啦！

緊係好似你咁上連登抽水最識諗啦

你又做緊你講緊嘅嘢喎
我最尊重你呢啲咁嘅言行合一嘅人

維維

我指出某啲失敗師只識抽水 形同怨婦五毛 唔代表我係失敗師呢啲可憐生物

支持！贊成
Plan BCDEF 根本冇用

係咪白票棄票撚 係咪熱狗現形

依家係反對個班想杯葛咩？
你跪晒都唔畀你入，仲可以點退？

你咪呢啲可憐生物囉

破而後立 局外求生

唱埋熱愛基本法 推廣埋都係要DQ

議席除左呃錢仲有咩用
呃完啲錢一攞黎做踩紅線嘅嘢就DQ

on9
藍屍：好呀 我就係要哩d

大灣棋就算啦

發完抗爭夢, 再發35+夢
之後又發返抗爭夢....
間中再發下支爆夢、美帝出手夢